[廢馬災難級]曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [810]

熱狗

Daddy每一圈90分鐘都和

下場對熱/norwich

咁我支持norwich鳥拖到12碼射死Daddy

Gedson射到勁廢

真係有機

摩狗

笑死
救咗3球
救12碼真係好勁

熱

最後兩球差到

我地唔好笑住
聽日比朗隊收皮

熱4連敗啦，Daddy

我一定收獌皮

摩3季 變 摩3月

馮德倫救12碼係有啲料

兩球姐
有球自己抽中楣

熱狗啲球員射12碼都幾差下
又無力無角度

Krul個水樽

今年fa cup難踢到

Dier衝左上看台

同個fans打起上黎

熱刺簡東拿

好似係熱狗球迷racist gedson
dier咁樣都幾型

真係幾型，重講左句“he is my brother”
好有大佬feel

Mourinho has also told @emma_saund on @BBCSport
that He will tell the board that they have to choose to focus on either Saturday (Burnley away) or Tuesday (Leipzig away) but they can’t do both #thfc @BBCLondonSport

Mourinho has also told @emma_saund on @BBCSport
that He will tell the board that they have to choose to focus on either Saturday (Burnley away) or Tuesday (Leipzig away) but they can’t do both #thfc @BBCLondonSport

嚟喇嚟喇

Daddy 一陣單線作戰拎埋歐連牙😼

José Mourinho has revealed he will inform the #thfc board they must choose which game to prioritise as they cannot do both: Burnley on Saturday or RB Leipzig on Tuesday.

摩狗咁快就痴左線

摩3快咗2年

好想知豬埋歐聯摩狗會講5會you must choose ucl or epl

熱狗個board無大名壓住摩狗，列維又係生意人

全力支持用西班牙閪龍一換一kurl

點解熱狗會賣左rose

同摩狗鬧交

Kevin De Bruyne doubtful for Manchester derby, says City boss Pep Guardiola

跟本哥狗為左場R聯一定留力
點追猁呀講真

熱區要講摩佬死全家未

朗隊8強對金絲雀

索性放水畀我地啦

摩佬真係回塘得太快

我想像中既教練係好似紅酒咁
愈舊愈好

有哂經驗，試哂所有野
仲可以不停學識野
教到70歲都得

摩佬係突然間無哂料
好似可樂放左一晚無哂氣咁

搞乜撚呀摩佬

其他教練都識學新野
摩狗剩係活係自己世界比人淘汰就啱架啦

話咁快就摩三

原來麥龜同fred同年同月同日生

酒放得耐有機會變醋架

無適應時代轉變, 下下公開點名屌球員, 就算原意係好呢套唔work啦

今季仲要傷哂kane son, 走埋大力臣, 睇下夏天買唔買到幾件契仔幫佢頂

摩狗4連敗

可能真係關傷哂D 人事既

不過佢好似話夏天唔會大手買人

摩3年變左摩3月

唔買人嘅摩佬應該好快玩嘢搏炒

熱刺個後備龍咁on9既 好似猜輸左打龍咁

Mata:等左咁多年終於搵到替死鬼

25歲個樣仲老過馬達

吿爾係v92對付摩爹嘅最後一隻棋子

睇嚟今晚要見到 14 15

點解要
好想見到14 15 44 4 個啲出晒喎

fa cup見到好過聯賽見到

足總盃都唔輪換一陣又屌

MUFC are believed to be in the driving seat for Jack Grealish. The trigger fee to make the deal happen is £60m. He’d be looking for around £150,000 per week if he moves. Man City are also interested. [br]

條友今季英超已經救左3次, 馬福每人貢獻一次
我地件DDG幾年都救唔到一次

同市光榮
遲D冇得踢歐聯
派我地去適應下先

荷蘭歐國杯點都有佢份掛

馬體會出嘅龍都係唔識就12m ddg oblak

學院派教練好多都太相信自己個套
好快比時代淘汰

佢點都有個位, 西班牙唔係佢就係kepa架喇

前鋒傷晒都係原因嘅
之前起碼贏過鏝

希望荷蘭會揀番告爾

安歷基應該開始煩緊比ddg定kepa正選

學院派教練係咩意思?

今年水晶宮個龍幾勁

直接讀/學做教練叫學院派

由球員到教練就叫紅褲子

熱刺批人季季勝利十一人咁踢，今季終於出事，但啲人將個問題掉撚哂比肥普仲炒鳩埋佢。

ICThx

到而家都唔明點解要炒肥普
有人話兵變逼佢走, 有人話唔買人肥普玩野搏炒
邊樣先真

熱狗終於明白摩佬有幾廢

WTF原來費特同麥隊係同年月日生日
BTW今日佢地生日

肥普過曼啦屌

兵變又唔似，佢走果陣熱刺班主力有多謝佢，佢重有係熱刺更衣室塊板提字

對強隊一定大巴+斬俾前鋒發揮，對弱隊又唔主張控球防線唔穩結果輸鳩埋

我驚蘇蛇見到呢枝簽由輪換變出正選

摩狗回塘速度快到跟唔切

肥普當年接手到依家大部分都係原班人馬
帶到上歐聯決賽真係超額完成
唔買人係問題
艾歷臣唔續約搞到佢季初想雪佢
隊波又踢得唔好結果又出翻佢

其實都好難 3日後已經要打鏝 唔出1415個啲真係等於自殺

佢係算打邊定攻中?

both，2個位都打得

佢係維拉打邊多啲，不過有時都會打10號位

出副選啦屌

一早話佢固執回塘

上年仲有班迷摩J 個第二

希望哥狗留力歐聯 雖然已經講KDB唔出
但阿古獸/耶穌都夠屌打我地後防

迷摩: 拎到歐霸同自費Sir 之後最高聯賽排名

咁多中場,鏝使唔使吼柏豪呀?

摩狗果種廢唔係淨係唔識進攻
而係佢性格問題破壞球隊+球會

比起佢場上失分
佢背後個破壞力更加大

上年J第二果班淨係睇到表面果浸

佢最領先球壇應該都係係波圖同車一既時期

無錯
簡單d嚟講 未回塘嘅摩狗就好似類固醇
Chur隊波博殺 但用得耐就手尾長
走左都傷元氣

回塘後嘅摩狗類固醇功效減弱 仲會加快變癌細胞

所以摩狗一係教國家隊, 起碼無咩人事問題, 打防反又比較合理

教球會, 有錢既唔會請佢, 無錢既佢又唔教, 中下遊佢又唔順
個朵只會越黎越臭

左中右都得 好駛好用
原來都只係24歲 聽左佢個名好返

國米三冠都勁嘅

佢以前係波圖到國米接近十年既光輝時儲落既名聲唔知仲夠佢燒幾耐喇

都幾慘 愈教愈沉

點解連呢d盃唔係歐霸都要星期四先踢

agger
第二季季初算整章好似好好咁
但過左藥力就-100咁廢
買埋山狗點知仲廢
所以第三季一定唔會掂, 但迷摩死撐係都j個第二

波圖啲印象都無晒了 國米都仲記得個鐵桶陣

好似之前失業咁做下評述員同分析師咪幾好，拍埋落堅尼，加歷查，桑拿士呢班人一齊，佢分析既野，講既野係中point同有用得多

車二期+曼三季個朵夠佢臭十年la

真係熱狗咁on9 炒左肥普搵摩狗

熱狗又唔係咩金錢足球, 長期用肥普一定好過摩狗先

佢性格問題, 同後生仔主導球隊都唔掂
要一班成熟球員先聽佢講
當年車，國米都係班老波骨

分開三日踢轉播賺多啲

d comment 真係同我地以前一鳩樣

估唔到你都爆閘

所以用對家球迷嘅身份睇摩佬真係好過癮

我mon咋, 大佬屎真係入左去講野 但熱狗好好客

d. silva退, 入番個中場都要
鄰居出哂名中場second team都夠打一隊

上年班迷摩唔該死去隔離po 幫手撐下摩狗

1. 未買人
2. 無史奈達, 無法比, 無林伯呢類球員
3. 球員唔夠勁打唔到防反
4. 球員大帝唔走位

佢準備定下季轉去做熱迷啦

其實真係冇諗過利維呢D 生意佬會請摩狗
摩狗而家擺明係違約金獵人

一個唔肯俾錢買人, 一個要洗大錢買人
完全唔明

5. 利維唔科水俾摩連奴買人
6. 球員hea踢逼害daddy

你話簽雲尼亞里 打防反都好過摩佬啦

重有無邊啲學院派嘅例子？

已經好多場星期日尾場
睇完星期一返工眼瞓到

7. 拎住堆垃圾有第六已經好勁

煙鏟,保亞斯

波亞斯
香港有一個，陳曉明

不過就算摩連奴其實都好似有做過職業球員，不過佢既球員生涯係士踢低組別球隊

波亞斯
條友去咗邊？

馬賽佢去馬賽之前連中超都去埋

睇維基話佢依家教緊馬賽

之前去過中超 依家教緊馬賽

原來波亞斯同保方一樣大

教波圖好地地 教轟教得半季

麥龜今晚同今晚有無得休息

見利出埋局應該又full team衝盃

波亞斯77年出世，保方78年，保方細佢一年

麥龜今晚同fred有無得休息

見利出埋局應該又full team衝盃

但佢果季買既人唔差，馬達，盧卡古都係波亞斯教車仔時帶入英超

兩個依家都係42

仲咁後生架咩

牛丸 （唔係打人嗰個）

曉明sir真理論大師

仲有美利拉斯

睇返摩連奴第一次教車路士時既陣容，果時既車仔應該係佢既dream team黎

龍門：施治
左閘：布歷治/A高
中堅：卡華奴，泰利
右閘：保羅費拉拿

防中：馬基尼尼
中場：林伯特，艾辛

翼：祖高爾，杜夫，洛賓，胡禮菲臘斯
前鋒：杜奧巴

完全齊哂佢要既野

拉美利斯，美利拉斯，馬達，馬路達
果時講波既講正車仔好易讀錯球員名

但歐聯比細哨世界波收左工

細哨全盛真係無人能及

加陣歐洲球壇真係冇咩摩狗既生存空間，佢咁多年既營運方式都係買好撚多人返黎先再去搵最好狀態嗰批球員黎踢， 好似摩二嗰時曼聯嗰班底厚撚到， 仲要季中買埋山齊士。

問題係加陣幾多歐洲球會support 到， 又公平條約， 啲人既轉會費又痴撚線， 有錢如曼聯課咗兩季都冇力， 除非佢去教PSG, 唔係佢都幾難東山再起。

BTW, 佢係波圖嗰時明明仲有點石成金既能力， 近十年真係見唔到

雖然依家曼唔算好好
但至小依家都無話好似以前咁,對面一前場壓迫就唔識踢
落後緊就望住人猜波,唔識向前搶,一定要企返靚個防守陣形先

突破足球理論

有幾難分

麥龜同fred場場要踢足
班文員仲未踢翻一隊

摩連奴：麥湯呢？麥湯係我提攜佢架

果球真係CLS，前面無記錯係當打既卡華路
佢原地極細動作就係佢面前射左個世界波
仲要岩岩好係林8回防到之前射
CECH係0反應(果陣未有頭套)

提攜佢踢中堅

呢幾日吹風話多左支8人數據分拆team for scouting
其實依家先做係咪足夠呢？
講緊人地猁狗等等嘅球會 已經行左幾年
如果依家先行人地幾年前行嘅野 依家先黎用 係咪足夠呢？
有冇啲可以再做多啲嘅野呢？

後衛老波骨 默契好
中場波牛無限體力走上走落
前場快翼 再搭件大黑腸中鋒

曾經係好煞食
但一成不變就只會不斷回塘
人事關係仲要垃圾級
摩狗如果下季比熱雞埋 以後教國家隊算喇
佢套過時哲學打一次性杯賽就仲有機會

最少叫開左個頭，摩最大作用係咪等木狗叫開始面對返少少現實

其實佢做分析師或者評述員咪算囉

仲請緊人咋
btw 大球會其實係猁鏝行得快, 而家我曼先開始都未話太落後嘅

起碼開始行D 科學化既野係好事
遲到好過冇到

係

除左scouting team, 可唔可以換過哂班庸醫

抵打啦 班撚屌

自己捧果隊都玩LEE D... 同意大利班友一樣...

Ole Gunnar Solskjaer scored the iconic goal that secured United the treble in 1999. He was asked about Liverpool’s long-lost dream this evening, as quoted by the Manchester Evening News:

“Well, for me it was a fantastic final to play in ‘99 and it’s always been the last game of the season, a spectacle, you can never ever underrate the FA Cup how much it means and for us it was a big step towards. The semi-final against Arsenal, that was maybe the turning point. The Treble was a fantastic achievement. We hope we’re gonna do it again but it’s a difficult task and more or less impossible, there are so many good teams around, it has changed domestically, it was either us or Arsenal in ‘99 and now there’s more of us.”

呢D閪球迷真係咩隊都有

好似又話係球迷侮辱dier個細佬

曼城之前真係一馬當先，搞到利狗要入侵佢個球探資料庫。都唔知利狗呢幾年買既人係唔係係資料庫睇返嚟

轟陣已最同獌陣已最
都撞正細哨同美斯球皇級嘅表現...

係 遲到好過冇到 家下有絕對係好事
只係 會諗可唔可以做更多
就好似起樓 既然都要起橦新嘅 咁起人地幾年前用嘅Design 定係用個最符合2020嘅設計嘅好？
家下我聽落 我地好似係copy下人地已經用左幾年嘅Design 然後就好似滿足左咁

雲耶馬去左踢美職

果陣係修咸頓吹得幾勁，去左熱刺之後就冇留意

想做多步好簡單姐
只要踢走廢Lin 分佢人工既幾K比我地
比舊錢我地幫佢搞咪得
呢度都有齊 Fifa FM PES 既數據分析員 個個都Royal 級啦
每星期比份推薦list佢都仲得

好多時大公司就係咁
轉變唔夠細公司快同狠
曼聯重要上市 洗每舊錢都要過Approval
跟人哋玩法 人哋又test過晒未必係壞事

重識讀心

我仲記得上兩年對熱果陣
睇住佢爆盲佬定肥梳 真係撞飛人咁款
完全係一出場就覺得好有威脅 好撚恐怖

超必入球ma, 但嗰場波最後巴塞出咗局喎

果個係施素高

Rooney on Man Utd trying to become a top team again: "It is going to take time. It is going to take another two or three years, I believe.

"They need to bring some players, they need to get rid of some players." 👀

個年轟係4強畀猁狗路爾斯加西亞唔知過咗白界未既入波收檔

朗隊真係好關心曼聯

avb唔差架
馬賽排緊法甲第一 (psg is 鈀甲自己玩)

Rooney In, Lingard Out

簡尼真係肯黎既唔該決心賣馬

又唔洗賣呀
留黎做左翼後備都得掛

返黎做助教未

定係兩個都有份 我記得有個係後備入黎
係邊線強姦我曼啲閘

睇返先知自己記錯巴入決賽果年
BTW，原來阿記15年前已經比拜食住

直接做領隊啦
蘇SIR轉去負責買人

又嚟

今次列斯聯應該上到黎喇啩
雖然係死敵，但都想佢上返黎

25萬鎊週薪做後備

仲有成10場, 列狗出名臨尾香, 轉頭跌落附加賽出局

跟住肺炎腰斬，全部唔洗上

英冠踢46場牙清

得罪講句馬做後備無用 佢要好撚多時間先warmup 又唔識打逆境波

閪布朗又好大機會上返英超
富咸都係
不過見到米堡係護級區

咩叫中場
朗隊今晚話你知咩叫中場

rooney隊波差8分就可以打附加賽

見佢哋最近連贏左幾場氣勢好似唔錯嗎

woodgate教到一pat屎都未炒
mcnair好似係米堡主力

btw想睇前歐聯冠軍森林
如果維拉今年死唔去
就可以拎過歐聯既英格蘭球會終於齊腳係英超

反馬又陰啲陰啲

福31場19g5a, 馬32場15g5a, 竟然會諗到賣第二射手

鄰居250耶蘇入波唔夠阿古獸多, 係咪又要賣

有齊 馬 福 傾 進攻組合即刻多勁多
你睇下淨係黎個halo 進攻個form都多左變化啦

見到話dier上看台打球迷，所以去咗熱區望下
發現佢地已經開始好似曼迷以前屌摩狗咁
永遠領先一球就咩波都鳩斬上去無限loop，叫佢快d lan

係英冠踢揾錢波好過喇

其實harry kane 都係得17G 2A (打少馬仔200分鐘)

上一上英超分到既轉播費已經係英冠既唔知幾多倍啦

不過升班馬為左護級開大水喉，最後護級失敗搞到隊波財政出現問題就有唔少例子既

they need to get rid of some players

鬼佬打飛機仲狠過我

What a summer for Man United this would be!!

IN:
Kane £150M
Sancho £100M
Grealish £40M
Partey £45M
Henderson Free (back off loan)

OUT:
Pogba £140M
De Gea £60M
Lingard £20M
Smalling £15M
Jones £10M

£90M net spend

咪玩 Sancho £100m唔得啦
最少£120m

Pakho 7
Sancho 11
定
Sancho 7
Pakho 唔知幾多好

聽過一個說法係佢地宜家係英冠穩穩定定，所以唔想升班搞咁多野，一來怕好似你咁講洗大左搞到財政問題，二來怕比人拆骨，到時護唔到級又無左班好球員變大倒退，但又成日會諗職業球員真係有機會升上英超都會放棄咩，踢到英超應該都算一種榮耀掛，有咩理由咁有共識一齊唔升就算

同埋鬼佬已經當ddg condom

最後就係sanchez 7

但kane可以話是現代世一中鋒

救左獌狗咁多季都係要做Condom

不嬲撐開馬 我意思係佢值得正選 要佢打後備一定無水準 條友不嬲都要時間

最多咪英超第一，當利雲冇到？

保子是無辜的

我眼中不相伯仲啫
都唔明Kane點解愈打愈後

或者Lin7

原來肥西係反馬大將軍

Lin jones quick lan

今季都唔係英超第一啦 上半季Vardy 同 Jimenez 都好勁

咁你就奶嘢喇, 呢排反馬黨call哂人

Vardy呢幾年都交到貨
仲要已經33歲

不過簡尼多傷患係好大問題... 仲要次次都要抖2個月以上

不過曼可以令VPS全季全勤，希望簡尼都得

咪玩 呢幾年曼啲隊醫廢到

英超7場無波入, 聯賽杯踢左4場都無入過波, 應該要賣架喇
我地平平地20m收啦, 最多加埋lin p

呢到都大把人叫自己球員斷腳死全家啦

收皮啦佢

第2個我都會認同
佢就一撚定唔係

雲佩斯黎到都係一季貨仔姐， 之後已經傷啦

同埋佢係阿記尾兩季係職業生涯狀態高峰， 一條友接近全勤踢撚哂，曼聯咁岩食到水尾姐， 食唔到未另一個山齊士囉， 千其未覺得曼啲體能教練好撚勁， 近幾年傷兵，體能差同球員早退化既問題經常發生

大多數都剩係叫躝, 叫斷腳都係幾個戇鳩姐

費sir退休應該班軍醫都走埋, 而家傷兵多仲要傷親都幾個月

咪扮 早幾場Lin連續正選個個好齊心

炒晒班隊醫啦屌 不知所謂
年年都一大隊傷兵 on9

無記錯喺費sir唔駛雲佩斯出席曬所有訓練，先可以第一季嚟到咁少傷

vps全勤係佢自己嗰幾年健健康康
喺阿妓轉嚟之前已經唔再玻璃

講真要佢地健康直接叫傑斯介紹佢個yoga 教練比曼聯啦
由玻璃腳變踢到40都無傷

費sir 個陣咪又係傷到仆街
傷到卡膠費查中堅, 傑斯星仔打閘

鐘斯幾年前仲話好似傑斯咁去學yoga
不過 我覺得都有用嘅 係鐘斯天生玻璃得濟

熱刺而家好癲，之前呀里又同摩佬罵架
之後路斯又同摩佬嘈過
琴日又衝上去屌球迷

上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

原來Fred同麥龜同年同月同日出世

昇完英超後再連降兩班都大把case

去學yoga 但可能唔係搵傑斯個教練呢

曼聯既隊醫出名廢

學完yoga D動作都仲係咁生硬

包皮留係法甲做山寨王嘥撚哂

佢夠閪膽挑戰自己咩

有錢又有冠軍，應該短期都唔會走
華拿提都嘥架

其實皇馬同巴塞都要搵下一個icon人物，佢過去咪岩囉
不過PSG大把錢，佢又點會放佢走

點都要等到完約啦

夠薑黎垃圾獌挑戰下

6 pogba
7 mbappe
8 rooney
9 martial
10 rashford

剩係FF下都開心

rashford轉19號讓返件10號比朗隊

問過阿未

馬仔係咪殺左呢度全家 成日都話要賣

唔駛爭 兩個都廢

老實講psg再衝唔到歐聯
verratti同mbappe都應該要走
淨係得法甲都拎到悶啦
verratti唔係冇機會走既
不過疤得罪過鈀所以先唔放

Under expectation 得濟
本身個個期望佢有份爭金球 依家有包皮一半功力都好好
點知到頭黎得個Saha level

再嘈買埋你個美斯！

你對mata唔好咩

On9 仲Rooney

下 明明果陣仲問呢個法碧邊撚個黎
仲有佢勁過saha好多啦下話

唔明買kane做乜，有馬仔，如果halo打得好其實可以留，仲有個綠木成長緊。留返筆錢買下中堅防中仲好

saha 係曼最叻仔個年都係得15G 7A

本身期望佢有份爭金球？
最初個個都話曬錢

比喻姐 個落差太大
本身以為潛力92 家下潛力87咁

FF 勿認真

有lin p 睇

馬唔係話廢，但點都同kane爭一個grade啦呀嗎

柒九就話比喻

Kane都27 玩到4年都偷笑
綠木就17 大把世界 有個真世界級嘅比佢學野 唔係壞事喎
前提 Kane未回塘 同埋唔好再咁藥煲

第一季完個陣 個個都Expect佢真新亨利喎

法國黑碧

今晚朗隊會唔會入波?

成日諗
福仔去一樣可以變球王
啲防守廢到

唔諗下比摩狗同92哂左幾季

佢易傷係事實
佢唔岩踢正前都有位討論下

但講到要賣未免太戇鳩
賣左佢正左翼得番福同占
大喜利事傷撚左福，迷占都唔會大安旨意可以靠哂佢啦

下下勝利十一人啲人咪易傷易殘囉

馬俾我既感覺真係好似NBA既Wiggins咁
唔係話佢踢波既態度似Wiggins既養生籃球
係講緊佢一直以來都好似係靠自己，靠自己既天賦去搵食，係配合戰術，同隊友配合未成熟下都可以keep到雙位數既入球，佢係差一個可令到佢開竅既恩師。

17 nani
佢打右邊真係好好j

贏緊5球之後換走力場清新 俾佢破蛋

今晚出齊14, 15, 44,
曼聯入到1球當贏la

At Goodison on Sunday, it was clear that having weathered the early Everton storm, United began to assert themselves before earning a deserved equaliser through Bruno Fernandes. At the interval, United’s PPDA figure stood at 8.71, indicating a ferocious appetite to win back possession early.

United’s second-half PPDA figure finished at 18, a significant drop-off. While much has improved since that chastening afternoon 11 months ago — and United’s average PPDA for the entire game was 11.4 — there is still work to be done.

上半場chur 盡哂 下半場d 逼搶跌哂watt

我對佢仲有期望
希望馬能力上到90架

體能太差

佢需要一個好既導師（咁都要佢受教）

Kane呢d來到曼肯定傷多過踢
你睇幾多文員就知

#mufc are believed to be in the driving seat for Jack Grealish. The trigger fee to make the deal happen is £60m. He'd be looking for around £150,000 per week if he moves. Man City are also interested #mulive [br]

早兩場嗰陣潛撚到落地核
一打得沉啲就衝晒出嚟

未黎果陣既期望 =/= 之後既期望wo

咁講福仔升上黎都係無哂前鋒替工ja, 唔應該有期望

T仔文西有佢地training相，但唔會有佢地落場消息
係咪轉左職做訓練場model

我就唔撚信初初佢黎既時候連佢係邊個都唔識但會期望佢拎到金球獎

前日踢完u23

好似上面份頭版出完之後就對利入兩球?

講清楚少少先，我係講緊球迷對馬既期望，唔係管理層

贏到朗隊 22 Mar 22:00 作客諾域治

連伊巴咁少傷既都係曼聯踢到傷

好需要呢類咁有鬥心既球員

希望真係買到 中場就夠哂人

D空位多撚到

加埋週中踢左歐霸

Lin過到去都隨時入到波

真係唔怪得知psg 未入過歐聯四強 全年都係對呢d質素嘅球隊 點會進步

我地防守有時都係

已經唔關佢打得沉唔沉事，傳緊曼買kane都可以燒到去賣馬

伊巴呢種級數都未拎到金球獎
你地對馬既期望都幾唔合理
邊有咁多個c朗23歲入40球
當然馬既入球數其實都偏低
我都期望佢起碼一季入到15-20球
但吹到要賣真係輪都未輸到佢

對住安巴比，又無理由咁快拍埋去
最多放佢遠射
世界盃有板你睇
Rojo次次拍完，比人一推就過，半單刀咁濟

段GIF，係入到禁區都咁扭得就難搞啲

防中tackle fail
防守球員少過進攻球員第二fail

朗尼從未破「魔」門 ：入波會慶祝

【Now Sports-體育】打比郡球星朗...

Now 體育 -

但感覺so蛇咩弄都會出7成正選。。
例如麥龜 fred 馬呢啲
係龍門先會換清新

等睇鏟草

其實呢幾年有邊個曼區會員望過佢攞金球呀 打錯金童下話

屌 咁點解成日有人ff回購迪屁

自信既表現

中醫曼筆fm fifa直播

utube?

中醫仔低佢彈得咁快
栢大巴

柏大巴把聲係唔好聽，說話技巧有待改善
但佢啲資料性既野好齊，所有曼聯新聞都有咁濟，仲想點

中醫仔講野有重點
栢大爸好長氣, 但佢真真真曼, 訪問過粒臣

佢既意見係黎緊夏天應該優先買基利亞殊先
都合理，呢個難度相對較低，而且係中場可以打多個位置，好過all in落辛祖度最後咩都冇

大巴條條片都帶成箱頭盔

金童15年拎咗啦, 點會係 "個個期望佢有份爭"

Harry Maguire went round departments at Old Trafford yesterday afternoon, meeting staff, learning about their jobs and talking about the team’s determination to deliver. Great choice as #mufc captain.

麥隊真隊長

表演跳草裙舞 跳幾次

Kevin De Bruyne is a doubt for Sunday's Manchester derby after missing City's FA Cup victory over Sheffield Wednesday with a shoulder injury, according to manager Pep Guardiola.

Guardiola said the Belgian landed awkwardly on his back and shoulder in the latter stages of Sunday's Carabao Cup final victory over Aston Villa at Wembley.

The 28-year-old did not travel to Hillsborough for Wednesday's fifth-round tie, which City won 1-0, and Guardiola is unsure if he will be fit for Sunday's clash with Manchester United at Old Trafford, live on Sky Sports Premier League.

佢個款似隊長既
由其係曼成堆大細路

個樣生得老就要做隊長架啦

負責教人扭計加人工定教人分邊

哈佬今晚正選射爆打吡群

咁搵angel gomes就得, 19歲生到39歲咁樣

雖然覺得而家隊波踢得好睇左

不過為左同市打比
今晚希望出p仔lin halo
比正選留力打比戰

希望正選:
Chong Halo Mata
Lin
麥湯 P仔
Williams 冰人 拜利 Dalot
清新

連續7場足總杯作客

P放防中自殺？

睇死sob見到條線靚咗心紅
放多幾個正選

咁要睇蘇斯克查覺得FA CuP有幾重要，正路佢就應該出半主力（以佢性格應該唔會全出副選）

舒米高又盲反ddg

後防，龍門都或者可以輪換下，但中前場一輪換就應該贏唔到，攻勢都做唔到

曼fb偏心
同麥龜唔同fred慶祝生日

對英冠都老鼠拉龜

唔出奇，之前唔係未試過
如果出返14，15， 收起般奴，就算出馬達好，真係唔知邊個有能力可以組織到攻勢

歡迎佢哋今晚用行動鞭我屍

開大細咁 連續開7次細，重要全部強隊作客

蘇sir 對英甲Tranmere都出full team中後埸 (matic maguire lindelof shaw), 今場應該唔會太輪換後防
我想佢出馬仔拍ighalo 雙箭頭

前鋒，後防輪換都唔會好大鑊，係中場輪換就會好大鑊

依家基本上無左般奴就好似無人識組織攻勢（即係去返買般奴前咁），如果同時出14，15，中場對後防既保護仲會大大受影響

所以買柏豪接近係必需

馬仔19歲全季17球8助攻
c朗19歲全季都係得9球10助攻
當年第1季之後真係對馬仔好有期望wo

中場有Fred 同麥湯都OK 嘅
我估蘇sir 咁出
-----馬------恩哈-----Lin-----
---------------P------------------
-----Fred---------McTom-----
--BW---龜-----拜-----Dalot--
-------------清新----------------
半場馬迪換Fred

mata攻中啦一係

佢記者會話fa cup係以前佢最多機會正選既賽事

Mata bb 繼卡加華之後終於喺曼搵到真愛

佢夠話後備上陣30分鐘先夠發揮

希望馬 期望馬

一個正前, 一個442 翼, 踢唔同位邊有得咁比呀

般奴都可以 fifa成日叫我比個隊長佢做

想問Fa cup 邊間播？

咁講英文好d嘅

般奴英文好好

只計正隊長, 28年英超得5年係非英文人做隊長
Bryan Robson- 1992-1994
Steve Bruce- 1994-1996
Eric Cantona-1996-1997
Roy Keane- 1997-2005
Gary Neville-2005-2011
Nemanja Vidic-2011-2014
Wayne Rooney-2014-2017
Michael Carrick-2017-2018
Antonio Valencia-2018-2019
Ashley Young-2019-2020
Harry Maguire - 2020-

英人做隊長有著數, 大家都本土同球證講數都易啲

跟手我就比左lin做

體通天下

有次出鍾斯 嚇到Sob半場即刻不了

唔計麥隊, 岩岩好砌到隊明星隊
----朗尼---大帝----華西-----
----笠臣----堅尼----卡神----
--羊---Bruce--維迪--加利--

左羊右華同其餘8個比真係…

發夢夢到足總杯出盡幻幻之下輸俾阿仙奴4比17

美足?

好心就棄Fa cup
贏埋啲飛機杯有咩用

Rugby?

棒球?

美足好難先拎到4分

手球？

大家寧願
A: 普巴高薪續約留隊, 暑假剩係簽到Sancho一個
定係
B: 賣普巴, 簽Sancho + Grealish (or 其他同級中場) + Dembele (or 其他同級前鋒)

BBBBBBBBB

賣普
簽屈福特 隻杜古希+ 辛祖

有盃好過無盃
今季得返FA Cup同歐霸
歐霸仲有咁多強隊都唔易食

A
普巴話哂都係世界級中場
佢肯全心全意踢 我想佢留低

重要已經踢走左猁
得返鏝軌妓
叫做有得爭

A
講真 Grealish Dembele唔迫切要
普巴認真踢加Sancho 其他位都叫齊腳
下季可以爭下頭三

高薪續約係去到幾多錢先？如果係去到60萬鎊周薪以上既就好似唔係好值，如果係30-40萬既都ok。

始終就算3個A級球員都唔會做到一個S級球員做到既野，我自己就咁睇

當然前題係要佢個肥佬經理人唔好再搞事

對我黎講
一日普巴係肥佬既人
都應該盡快賣走
經過呢次 肥佬有幾勁既人都應該永不錄用

同意下一句

同意

哈佬
chong-14-MATA
Matic-15
BW-Jones-白Lin-大陸
清新
不過so9實出鐵膽麥龜+fred,踢死佢兩個

全勤 有無撚抖過呀佢地

盃賽應該會咁
Halo
Bw Lin Mata
Matic Fred
Shaw Bailey Maguire Dalot
Romero

KEEP住贏入決賽我又唔介意下下作客

收一收麥隊好d

Jones 屌打朗尼啦

今晚半夜起身睇朗隊屌打垃圾曼

係 但係希望佢好似C朗咁續左約賣個好價 唔洗比人鏈住春袋

嘅個陣
比朗隊456

排咩陣都係俾朗隊456架啦

有1415就會畀人456

華西做隊長簡直弱智
喺uk咁多年 英文都唔識講

朗隊教你咩叫足球

呢個陣後防炸彈到
再加中場

屌 幾耐無見過一個咁嘅leader

jones+白lin+p15中場中=
真係咁出我買朗隊戴帽

A啦 +多個防中得唔得

應該龜加拜利，Jones 白lin 輸撚死

4+14+15 ≫ 32

咁梗係B la 差咁撚遠 多咁多人

甸軒

Romero
大碌 拜利 T仔 BW
Mctom Matic
P Lin 馬仔
Halo

喺青訓升十件上黎仲多人

性感中路

我估係
Romero
Dalot B 隊長 BW
Matic
Mata 14 15
綠木 halo

有14 15咁就可以瞓覺唔洗睇

睇係睇朗隊, 理閪得隊西波出咩人

有先好睇 唔出冇戰犯

今晚14 1g1a

我反而覺得會比般奴打半場比佢再適應下先 下半場60分鍾換走

Pogba幾時踢得?

依家傳曼聯有埋Harry Claim

買到傾+sancho

傳曼聯傳奇又添兩員猛將

全隊英撚都係曼聯

朗隊唔剃鬚成個homeless咁

加埋柏豪 飯

其實可唔可以用鬚去植髮

朗隊無頭髮先勁

如果有埋傾

r10/m9 傾/halo 辛/占/綠木
bruno/mata/柏豪
p6/fred. mctom/妹迪
bw/碌 m5/t仔 b3/l2 大碌/awb
甸軒/迪迪仔/清新

係咪可以直指3冠王

諗起個nike定唔知adidas廣告

個質地係一樣咖咩？

教練質素都好重要嘅

Fm 大師表示輕鬆

迪基亞在上週對陣愛華頓的比賽中犯下嚴重的錯誤，導致球隊失分。曼聯的傳奇門將舒米高日前談論到這次失誤時道:「迪基亞當時有不少選擇，而我認為他有充足的時間作出決定。他理應回傳給麥佳亞，以重新組織攻勢，也可以選擇傳球給連迪路夫和馬迪。然而，他卻未能察覺到卡列特利雲正步步進逼，仍好整以暇地嘗試長傳。於我而言，迪基亞顯然是不夠集中。對於以爭冠為目標的頂級球隊來說，奪冠的竅門在於減少犯錯的次數，以免把優勢拱手相讓給對手。因此，他不能犯下這些錯誤。」

「兩年內，分別在七場比賽中犯下七次錯誤，導致球隊失分。對於一支前列球隊來說，這個次數實在是太多了，是不能接受的。迪基亞需要聚精會神、全神貫注地投入比賽。」

「當年迪基亞因為傳真機事件，未能轉投皇家馬德里。我相信他確實對此感到很失望。他就像是被迫留在曼聯，面對著這岌岌可危的防線，挑起重建球隊的重擔……而他自此以後確實經歷了很多事。」

「然而，作為一個經驗豐富的門將和團隊領袖，他應該擔當安撫眾人，穩定軍心的角色，以確保球隊不會犯下低級錯誤。然而，在某些情況下，迪基亞卻未能做到這點，而這也引起了球迷們的詬病和關注。當人們開始針對他，批評他的表現時，他便要開始反省自己，並察覺自己的錯誤。」

#LSS

#RoyceSports #MUFC #PeterSchmeichel #DavidDeGea #曼聯 #迪基亞 #舒米高
============

大半季無出都續肥約
幾世界級都假啦下化

名宿計佢都算屌得輕手

分析得好好
有同感近呢幾年經過皇馬事件真係差啲集中力
以前唔會犯呢啲on 9 錯咁密

係年年都傷一段時間

Ddg最堅就係v92時代

係過咗wc就跌咗，好似rvp

好難要求ddg係舒米高嘅

每年傷吓唔緊要
大傷完出嚟踢幾場就比肥約 真係大帝咩

舒米高憑咩指指點點 今季都只係失少我地2球

Lee Grant 續約

？？？？？？？

吓？？？

續黎做乜尻？

Ching咁幽默？

呢位巴打都真係幾幽默

希望今晚無Lin無P

想夫添？

Kobe

應該都幾難 杯仔輪換

到而家都仲係覺得ddg係世界杯被牙朗射到傻左

Garner gomes頂lin p囉

P oj
Lin 不了

入三球都無機會出 都好灰

本身幾鐘意舒米高 但臨老居然去曼城 好失望

After recieving a letter from a young fan asking him to judge a poetry competition in their school, Marcus Rashford is taking sign language lessons in order to judge the poems written by the kids with hearing loss.

大個仔做多d有意義既野

出天使同鐘都唔想睇lin
p 都可以輪換下但一定唔可以打防中

鐘的話
我情願睇lin

27歲不了
20 oj

yes lin 實力下降緊
鐘20歲仔反而仲有機會提升

希望朗隊就算入波剷草，你班撚樣唔好似馬撚班人鳩屌

可以嘅話 三個都唔好出

其實fax事件後v92 last同摩一摩二季都仲好穩陣
似係世盃踢到一pat屎畀人插到飛起返到球會仲未放得低
可能只有euro2020打得返好波先救贖到自己

冇左細緊係前面唔慣

其實佢同費Sir鬧返咗， 所以先拎完三冠無幾耐就離隊， 而佢個仔都係曼城青訓而唔係曼聯。

舒米高同曼聯係互相尊重既關係， 唔好覺得佢欠咗曼聯乜嘢，舒米高靠自己雙手都帶領過丹麥拎歐國盃， 本身已經係一名傳奇球員。

諗起之前踢機械人個nike 廣告

EURO2020踢唔踢得成都成問題

依個真
愈黎愈少識屌後防既龍門

畀牙朗一場波用三種不同嘅方法中出三次

調轉諗 揾邊個係大戰犯可能仲好玩

唔鏟係人情鏟草係道理，有咩好屌

朗隊教班細路學下咩叫入波，人地三十幾歲都有料到，朗隊係勁

我想睇 Chong lin p

簽黎陪練
不過佢續約既話係咪代表dean 會借多季 定係清新會賣呢？

借啦

有冇人覺得佢同KOBE好似樣

99% 係14

tournament前英超金手套世一龍門
踢完4場 1 save 失6球 互射12碼0 save
懷疑佢接受唔到呢個落差走唔出陰影

靜靜地贏

J死

今晚幾點

3:45

0345

如果簽到Kane
好似拜仁咁盡搶德國兵都幾正

深夜西波

俾朗隊射爆

留名射精

你講左重點啦，最重要就係令人想聽你講野，佢把聲唔得到聽兩句就想熄機

個人覺得 唔計麥樂雞
最後一個有隊長格嘅 已經係vidic

今晚睇波先係真曼

今晚唔睇個啲係假曼
樓主真曼confirm

之前有人話我ff

其實好想mctom／ddg可以做
覺得ddg要返d信心同霸氣
覺得mctom有果種屌人同氣場

j下我曼既彈彈波 然後迎接今晚西波

羊都係

係撞鳩迪馬狗方面

9成有lingard
早啲訓穩陣

睇朗隊

今晚主要睇朗隊

朗尼對連美斯咁精彩都訓

麥湯仲有得諗
DDG就算啦, 笠水毒撚幾時有霸氣過

Solskjær: "He [Fernandes] won't let anyone down. Letting the team down is the same as letting himself down. He wants to win and he knows we [win] together, everyone plays an important part. He's been a positive boost." #mulive [sky]

14 15 戰犯黎講真係7 3開

又諗起有人話普巴唔識打傳控

靠matt judge條廢物傾咩都死

FF 如果下年買到辛祖 買埋Kane 加多隻防中 仲留埋普
可以走到幾遠

官網開始賣打比飛
英國巴打快買

聽朝7點

好似話200鎊一張？計埋火車飛成300鎊

我覺得隊波都夾一季先翻到爭標組

而家£50 under

啱啱我都諗緊
kane+sancho+新防中+新中堅
邊得黎咁多錢

中堅唔急啦, 夏天隊隊到要, ake m.keane呢啲分分鐘炒到60~70m

我通常9點先起身返工

個人覺得真係似辛祖係曼頭號目標
kane似鳩up

睇下咩位姐

咪係 中堅其實唔急 麥龜叫穩陣
買個好防中 中堅壓力都細好多

有冇手腳組團去

我諗最多都係右翼+個防中就算
最慘曼聯賣D人唔值錢

大力臣得返半年寧願賤賣出去都唔放俾英超
kane份約仲有咁多年, 熱狗點會放俾曼

最慘熱狗起左新球場 冇歐聯對佢地黎講其實好大負擔

Ole: "I am not going to feel sorry for you (the player), you have to make yourself available for the next game and competitive in situations. That is what I like. I like to see players who say, 'okay, he has left me out for two or three games without explanation'.

"I don’t have to explain every time. Sometimes I do, yeah, but it is a way for me to say I need more. You can’t just speak to them 100 times and say, 'now we need a change in you'. You have had opportunities.” #muzone [mu]

手腳

都岩咖，俾得你上就係代表信得過你，唔俾你出就係你唔夠好，等班正選(季初14號)唔好以為自已一定有得踢

多左時間搞潮牌 不知幾爽

隔住MON都FEEL到OLE個種煩厭
對住某D球員個慈父樣都演唔到落去

仲有youtube，其實佢之前無左正選就換經理人仲要換個同曼聯關系唔好既，都係快快手手賣左佢算啦，一黎無心留二黎廢，你話普巴DDG之前無心但係勁既都話當僱傭兵打下，你依條垃圾早走早著啦

rio原來冇做過

以前俾evans屌都唔敢搏嘴

今晚有冇咩台有得播？

龜同fred今晚有無得休息
場場踢足

個場明明係9A自已派膠但係屌鳩DDG，DDG連嘴都無駁一句，比著舒米高、堅尼、大帝個d我諗屌到9A喊

XXXXX，one more time and youre fucking off
跟住就沒見過佢了

忍咗半季已經夠大量

龜應該踢足
Fred可能有得休息

而家買咗未？

我諗個場波加換經理人兩件事加埋係決定性因素另ole 放棄佢

今晚起身睇朗尼

利申：未睇過朗尼踢波

賣馬 賣374

明知死肥佬同蘇B開火都要癡埋去個死肥佬到，廢lin簡直係自取滅亡

記得之前仲話加佢薪好彩連生性踢得差幫球隊慳錢

想著7號

同舒米高一樣
歐聯捧杯隊長但唔係正隊長

但嗰時其實加利仔長傷，成日都係里奧做隊長

幾時先俾龜休息

冇龜冇人嗌住防線

失業就快成個月 開始頂唔住

本身做邊行？

痛定思痛 今晚都係唔起身

我想問拎個新既電話number註冊
係咪可以免費睇一次

假曼

即係1718先開始睇？
摩二季

禾刀今年仙做曼迷(｡ ˇ‸ˇ ｡)

牙Lin 巧勁勁囝 (´▽｀)

估唔到SoB表面娃娃面
內裡幾狠

其實曼聯好似好多時正隊長都係後備

冇架應該
佢之前係揀一場免費播

錫菲聯個ig 成日都po 牙癲

係摩三先開始睇

個陣時已經當加利仔隱形ga la, 右閘用韋斯布朗仲要好撚勁

不過加利仔之後有一場波返生mark 死踢緊AC 既細哨

Ac 細哨 回晒塘啦

巴打係m?

射咗

佢算係隊內嘅球星嘛
之前又係世青盃冠軍成員
又係曼出身
同埋射精聯sell緊歸屬感
佢哋好想買斷dean

對住啲廢柴 叫你訓練仲係度玩波
忍咁耐先屌一兩次都算係咁
比著伊巴係度應該真係質佢入垃圾桶

但最後正隊長比維迪都唔係比里奧

放棄咗啦
個領隊都知曼唔會放 剩係想繼續借

維迪細過李奧幾年，嗰時費sir 都想搵個後生啲襟踢既做隊長唔出奇，講輩份嗰時仲有傑斯tim

嗰陣著14嗰條撚屌都正常好多啦

其實係因為費sir唔鍾意佢成日玩twitter

細細聲講，之前搵到份數據 expected conceded goals vs actual conceded goals，dean高過DDG好撚多

安76紅牌唔使停賽，幫手回家炒車

原來 21號場錫菲聯要延期
今日出局 就要餓半個月波

根本就唔應該紅牌，76只係上去講i want a explanation 無粗口無insult，個球證on99

咩呀?打比呢?

其他照舊
21/22留左比fa cup quarter final

同埋係因為歐霸改期喎，明明成個3月都一星期2場波

仲有接近兩個鐘 好怕訓着 miss咗

傳緊英超閉門作賽
猁四月嗰幾場主場 比人炒到四萬幾一張黃牛

Official: #mufc vs Sheffield United has been postponed due to their FA Cup win against Reading. Fixtures for the weekend of 21st/22nd March will become clearer after tonight's sixth round draw #mulive

我呃你做咩
本身對完LASK 22號都係要打Sheffield

有咩新球迷會揀依d時候仲會作賤自己捧曼聯

睇住蘇sir贏輸都係一副慈父樣，絕對係享受

直接腰斬喇屌

睇lin先係最高享受

如果唔係球員中招都唔會斬

英國個案多過香港

真 珍惜我連

連有正選就訓得

有朗隊就得啦

對住空櫈捧盃 巴士巡遊集體中招

占士傷好驚lin 有正選

#mufc players who arrived at Pride Park: Kovar, De Gea, Romero, Shaw, Williams, Lindelof, Dalot, Bailly, Tuanzebe, Matic, McTominay, Lingard, Pereira, Fred, Fernandes, Mata, Greenwood, Chong, Martial, Ighalo #mulive [men]
麥隊放假

我反而驚佢無正選

有14

馬隊

太多正選

屌 連正選 但馬達做隊長好難呀

朗隊

出個咁勁既陣

拜利有得客串上場

屌 後備一個青訓都冇 全一隊

馬隊終於有得抖

Matic 代替 Fred 會好啲

唔知佢會用咩方式出場

bruno mata教廢lin踢波

bruno？

又要睇廢lin

又要睇lin Bruno 疊位要達叔拉邊

Fred好似keep住無休息

等睇bruno屌鳩lin佔中

算正路
AWB 龜呢D踢得最多既都有得抖

淨係有般奴加馬達 好似已經無唔睇既理由

佢係背脊有傷

又fred

其實同預期差唔多 中場無人用 唔通又要matic咩
係估緊bruno個位換廢P既話中場大塞車贏唔贏到
睇黎sob唔敢睹

青訓咪即係講chong 同高美斯本身綠本同Williams咪都係青訓，只不過chong 同高美斯未夠班上一隊

OLE話輕傷咋嘛
唔係FA CUP都應該照踢啦

有14 但25+18 +8又好想睇

希望連加特乖乖地留係左邊

唔出bruno無人俾波

笑了

要贏住先放副選入嚟踢

希望再睇到Bruno Mata 彈彈波

講真一個球迷中
成個球場幾萬人都高危
一週雙賽就仲大獲

訓得！

唔fred就matic 你揀

屌你出廢連但係又出般奴馬達迫我地睇波

我都覺得sob想收bruno 但佢知到收起佢就要出p
咁就玩完 所以佢希望bruno帶到隊波先下半場再換人
始終而家冇James打翼 上場greenwood打翼效果麻麻
我估如果順勢下半場會換p代般奴 greenwood換lin/p

一開始睇後備見到冇lin開心左一秒 點知原來係正選

連後備都全一隊
帶兩三個幻幻都得掛

我其實就中意matic多啲但佢成日妹波
Fred係勤力補救 但對手一逼佢我就驚

隔離係mctom 唔驚

想睇高美斯

仲有中場Gxxxxx同Lxxxxx
歐霸輸完就影都冇見過

依個陣怪怪地 唔係將達奴拉邊 廢lin入中間下話

same 仲要馬達做隊長

佢唔續約都唔好諗有得出

Mata打右 lin打左 bruno打中 我估

Matic
比fred抖下
下場好似對鏝

依場都唔出bw

應該般奴攻中，左lin右mata中halo

最後可能全部係中間

續撚完約後備都無撚得坐
都唔明點解肯續

左lin會唔會返生

應該等打比先出

續咗喇 到2024

大家等睇小妹今晚出醜

佢有續咩

又般又lin
好頭痕

Bw梗係打曼城先出啦

蘇b要靠呢啲盃仔先保到下帥位架 所以邊敢出堆勒殺青訓出去 一陣俾朗隊剷草 真係分分鐘送蘇狗返鄉下俾朗隊教

唔見有講嘅，定係我睇漏咗

記憶中摩狗定v92用過打邊 冇d料到 有

可能有波入呢

我都有d印象

仲出牙冰留力打比啦

呢場就係睇下黑定白穩陣d星期日出

祈求拜利健康踢完全場

有撚續到咩

打比唔想見到冰佬
寧願要麥樂雞+拜

一陣比朗隊一腳踢斷點算好

續條鳩 今日先話同inter傾緊

已經變左每場都要做既事

邊度有得播？

如意算盤的確係咁 好似上次打布魯日咁
但對低兩班嘅波我諗緊使唔使咁驚者 畢竟3月地獄賽程 是但再有人傷都好大獲

Dllm原來fake news黎
前2日有人係到post 過

Lingard pereira都未夠班啦

打鳩朗隊囉

有無link

我拳擊冠軍

Solskjaer explained that Harry rolled his ankle on Wednesday and is now a doubt for Sunday’s Manchester derby.
又傷？

黑暗兵法

收皮啦 植髮肥鳩

呢d 學足費sir

口術啫 我唸

又反西

印象中b仔傷親都唔係俾人踢，係佢自己整傷

哥狗讓件kdb，打和啦

解圍動作夾硬黎

on9 曼聯啲人次次都係訓練傷

條友好似尋日定今日生日
應該似放假

屌呀 又傷？

又好似係喎 反而nani嗰啲俾人湯到見骨但下場又見返佢正選 自己傷嗰啲下季先見得返

求link

隊長傷唔緊要 拜利唔好撚傷就ok 應間用到jones 跟住又傷撚埋就好笑

呢個陣 還掂都係 lin轉廢p會好少少

有冇師兄有link

哥狗賣件kdb比我地啦

fred 無得放

見到你個名都唔想比

Any link?

謝謝

Thanks

其實你個名幾型

乞求link

黎緊表現醒目啲

原來湯羅倫斯係對面
佢都係青訓

thanks

我會

free 咁爽

Mata+burno +Lingard

1+1-2

等睇災難聯

今晚再出醜 就拎火融撚左你

今晚囉

朗隊Mata兩個隊長

是咪唔洗錢定淨係睇到5分鐘果D

真心 如果我係朗尼 見到14 號真係 侮辱緊我咁

14

起身睇lin了

no 間唔中先free一場

估唔到體通天下會free呢場

對面有個叫bird

咪sad啦
有mata burno同場
打和

Wfc ball

朗隊係咪仲做緊對面領隊?

個廣告

好似幾勁

兼職囉

朗隊好型

睇下bruno，mata同lin 同場可唔可以令lin似返個人，希望半場快啲搞掂bruno fred有得換，so 9都出左幾多一隊人

Gomes又冇dllm

朗隊踢中場

植髮肥西

大哥愉

除左連美c外都幾強陣

麥湯米妮

唔想聽足金金猴
但係bt又遲成分鐘

佢一條友講哂真係悶到

邊度有得睇

大鳩瑜？

Yes

又有得睇超級串連人

終於有大碌+般奴

麥湯想上腳

又佔中

以為普巴會後備

朗隊TACKLE

屌，bruno指撚埋俾lin點走佢都唔撚郁

朗

肥西熱血飛剷

勁到

今場唔出Williams
咁對鏝一定3後衛了
但麥隊傷嘅話冇乜信心

真係估唔到朗隊留咁長鬚

肥西肥撚到

勁過哂fred mctom

拜託你燈左幾下朗隊

完全唔俾面 直接雙腳飛鏟

lin

可以屌Lin未 係咪可以起筷

lin 真係on9

硬係要出粒老鼠屎

屌你老母lin係邊邊 個邊就啞火
一lan開即刻猜得幾順

真係未試過咁憎隊波一個人 迪馬狗我都冇咁憎

Halo真係幾好喎

肥西

朗隊開個波好掂

halo

可唔可以即刻換走lin

可以

食正個身位 呢樣野 馬福真係要跟佢學下

當年柒極都係助攻王 10ast up

朗勁到

三個一齊招呼朗隊

朗隊同lin交換啦

都搞唔掂

lin真係衰得好撚誇張 太垃圾了 去到邊衰到邊

差啲

打比郡彈彈波咁勁

中間咩事又空晒

嚇撚死咩屌

差d閪 cls 好彩有力場

lin 又走去中間爭位

比隊英冠中遊㩒屌

有冇第條link
電話睇唔到大尻瑜

屌你老lin

lin 換綠木啦屌

廢lin只要唔好掂波 個攻勢就正常

朗尼有料踢英超 做乜要走去踢英冠

第一下又唔撚彈 係要拖一下 on9 lin

咁勁

麥湯冇態

lin完全冇意識

朗隊踢得仲好過條廢lin

係咪冇睇過愛華頓果年

Lin快撚d死啦
依家位都唔走 行行企企

係咁造波畀鳩lin做乜撚

14真係好廢

Lin on9

廢lin波又唔識傳 位又唔識走
有乜撚野用

撳屌 唔意外

Lin又走入中間企係到要波

屌 廢lin場邊執個波玩自己倒立算啦

好似10個助攻

頭先burno同mata彈個幾下幾爽 一到lin就斷

企對面身後指揮

估唔到打毗群個場咁大

仲衰撚過當年阿狗神丹 個垃圾淨係識回傳

打比群好撚勁喎

linderlof 穩定?

連狗嗰種廢
人哋傳波走位係佢格格不入

麥湯今日做咩係咁傳失

Lin行撚開啦屌你老母

點解係隻0gard踢中間

lin一出，整隊又變番廢

賣左佢好嗎

領隊叫佢打左, 佢死都走入中間

佢彈嗰腳完全無作用
彈完又企番原位

大鳩魚solo

Derby隻RW呢下揚完出波勁過我哋全部

佢冇話好定差lin 都好穩定

mctom做乜尻 好撚多球啦

新人lin

穩定地廢

都似事實 弱智都唔會叫佢踢中間

Lin係咁引啲人入中路想點？

你當佢無出就得

啱啱起身
依15分鐘我miss咗啲咩？

lin指乜鳩呀

Halo打單箭頭有用好多

去埋右邊

佢阻住隊波轉

其實佢唔出可能仲好

左中右都見到lin
超級lin結人

好事黎 lin又搞事 嬲小15分鐘

話馬達一拍就甩果班係邊呀

點當冇出

shaw on 9

shaw

屌佢老尾 企右邊落到波都係回傳番中間

梳咁衝動

大碌累死人

lin 唔洗拍都甩

肥疏

梳真係好垃圾 洗唔撚洗落剷呀

使唔使鏟落去得一個

Shaw做乜鳩

明明已經包到仲落剷

如果shaw紅左會唔會影響到打比?

梳咩事

朗隊罰球

大碌收哂步wor

朗隊準備教訓大家

俾機會朗隊表演

阿shaw係鏟就係中圈鏟啦
危險到

成個Jones 咁

屌dalot唔逼

俾機會朗隊射死我哋

又輸啲無謂罰球

maguire唔係度角球斬俾邊個頂

lin頂包ok? 踢10個可能好過有佢喺到

朗隊準備鏟草

但係佢迫到差唔多到禁區邊 威脅唔大喎

靚到

靚射靚救

朗回家吧

清新

郎隊

個年一d都唔失禮，明明做後備輪換一流

朗隊勁撚到

點解連狗可以跑得咁撚柒慢

朗隊勁到
力牆
Lin

Dalot搞到Shaw食牌
好撚廢呀Dalot

又曲線求gif

勁過福d 鳩ban

乜撚嘢事

朗隊勁能到

後面有鬼冇人嗌定點

勁撚到

球證gif 唔該

力牆

朗隊射罰球仲勁過mata

Langard

mata仲產得準過梳

屌佢唔撚夾仲要行開做最近觀眾

Halo

般奴場場出好怕佢傷

lin又係度搞笑

halo想倒掛

麥湯對腳裝咗攝石

後備係夠既 但佢唔肯 想出多啲先去埋美職 反西都係因為佢想出多啲又場場死出姐

朗隊數據

1 tackle
1 shot on target

馬隊今日好j到

halo倒掛

HALO好可愛

咁耐冇聽大鳩瑜講波

真係一啲都冇變到咁閪

Mata依家冇乜機會射
左腳位比fred射
仲有福 依家又有Bruno

又西波

halo個倒掛做咩事
好有LKK影子

都唔知個撚樣走位走去邊 盲頭烏蠅咁撚樣 睇到好撚嬲, 已經夜訓 好熱氣

夾埋去想炒埋一碟呀

大碌谷到上去打翼咁濟，肥梳反而要守，點都大碌上去拍，肥梳包位啦，大碌食牌無乜所謂嘛

好鍾意冇野講就夾硬講啲19數據

得bruno 近朗隊
其他都係廢

lin做乜9

Dalot又係娛賓mode

derby個場咁大既

bruno

搬爐

佢本身都好LKK

連狗係真係格格不入

比污泥入一球
追和 返主場踢啦

冇人理in

lin傷？

Lin傷左？bruno唔好有事

般奴咪傷
lin就算啦

大撚獲

屌傷

Lin傷
Burno

lin 傷 唔該 收咧都冇所謂

冇重賽

佢位置就好上 但根本少少威脅都無
睇佢啲動作 漫不經心咁

呢下屎忽落地唔值

Lin狗斷腳集氣

明明係左邊冇人肥shaw要上屌你左邊長期空既

P ready

Lin唔好傷

lin on9?

庸醫咪愈醫愈傷

gun

Goodbye Lingard

乖乖地養傷啦

你睇下大碌企咩位

唔該隊醫lin輕傷都啪到佢變重傷 thx

gun too 集氣

本身肥梳甩咗就肥梳問題
但之後Dalot唔包埋嚟就肯定係Dalot問題囉

大碌d走位咩事

點解講咗差唔多五個字仲係講錯個龍門

變水貨了

見到lin走啲位 真係唔撚開胃

Lin 到底打咩位 企住係中間都唔知做咩

屌那媽真係左中右都見到佢

老人痴呆就退休算啦大鳩

lin 當自己球王

一開波般奴指咗個位勁耐都唔走cls

why not both

後備席呢

話哂青訓 比佢包箱佢啦

injured list 好啲 我唔想喺電視見到條垃圾

45lin換p
比大家比較下邊個廢d

中路密到

看台ok?

鳩愉9up到 個波好慢, 都要接架

完全唔知做乜尻 lin
佢搞亂左前場啲走位

完全冇人拉邊

又表演

Bird 勁

用盡力 一腳傳俾對手 fit到漏

哇lin
P仔都冇佢咁撚誇張喎......

屌你點解係lin打中間

明明個個位係LIN 變左般奴係咁係邊

大碌好隱形

Bruno心諗： Lin做乜勁走位好差

呢度嘅曼迷係咩事
幾唔鍾意個球員都好 叫清走咪算
祝佢斷腳？？WTF？？？？

真係好on9 為左件垃圾14 Bruno要打左邊

好撚悶 都唔知踢乜

今場啲傳波得mata係掂

寧願睇p 起碼博佢斬到個靚波

拉撚曬弓咁

lin 要證明自己係大佬

今日般奴好像轉左踢法
少左key 波d波小左經佢

廢lin唔祝佢全家斷腳咪算係咁

嗱 咪話我9up 真係咁

1001未

左bruno

係右邊都活躍 係你比廢Lin吸引住冇留意到

好能悶

關咩事
次次出lin都搶左中間位

希望佢好好地養傷姐

一開波果陣bruno指撚埋俾佢睇走邊都唔郁

1001

999